(傾漫畫)同樣講面對仇恨，炎拳算唔算屌打咗巨人

創狗真係幾撚幽默下

炎拳處理得好，結果封神
巨人處理到結果變成世紀最大笑話

我睇緊炎拳漫畫第一集，樓主算唔算標題劇透我？

唔好玩啦
炎拳就係一套小眾cult漫
係有佢既深度
但無論劇情 意義 人設都唔係巨人個班

本來剩係知套野第一個字係炎 依家比樓豬劇透左全名
樓豬死全家未

劇情？人設？意義？
係咪曲線緊

真

唔好亂噏呀，炎拳只係藤本樹院友拍嘅爛片嚟，何德何能同問鼎諾貝爾文學獎嘅巨人比呀

睇fans既質素就知

使用炎拳勁過使用地鳴好多

如果巨人今日先出會唔會變小眾

屌下下都睇立意又剩我睇文學作品唔好
而且炎拳都有探討宗教 善惡 存在主義等等
唔見得個意義低過巨人

巨人又有幾高深呀
一秒之內理解仇人嘅大愛？
定殺人放火金腰帶？
立場唔同所以就算搞大屠殺都冇罪 唔洗有報應？

創狗個諾貝爾都係9吹返嚟啫
藤本就唔同啦
佢筆下嘅電次就真係諾貝爾獎得主嚟嘅

會變咗做喜劇

發明左永動機

屌下下都睇立意又剩我睇文學作品唔好
而且炎拳都有探討宗教 善惡 存在主義等等
唔見得個意義低過巨人

你自己都講左炎拳最大個問題
佢有啲位係有佢好睇之處
但成個劇情表達已經註定佢唔會紅

巨人不知幾有意義 佢有139已經夠晒啲fans 打飛機喇
劇情爛係我地啲一般人唔了解姐

炎拳輸在無巨人咁多宣傳同無巨人咁多無腦死忠fans

我自己覺得由萊納自爆開始去到漫畫135左右係好神喎 啲轉接伏筆同政治鬥爭寫得好好

炎拳單係佢high撚大左燒死德瑪個段已經近乎暴走藤本根本無諗過要解釋啲咩 點比

如果炎拳衝得出小眾
佢燒德瑪個話已經比人寄刀片
根本同GOT最後一季jaime係一撚樣

我標題已經講明係比較兩套嘢點樣處理面對仇恨個位，你轉移視線去比較紅唔紅做乜9屌你真係要驗智商

無論巨人再紅都好，都唔關個處理得好唔好事喎

就係講緊感性同理性嘅衝突
炎拳真係暴走唔過巨人

炎拳就係神在燒德瑪

所以炎拳講仇恨就係燒佢老母？
你咁講艾倫都好撚多掙扎啦